[
    {
        "id": 6,
        "narrative": "الشخص الذي يحمل الصناديق جديد في مكان العمل.",
        "question": "كيف يشعر الشخص الذي يستند إلى الحائط بالقرب من الباب أثناء المشاهدة في تلك اللحظة؟",
        "answer": "تسلية",
        "english_ver_answer": "amusement"
    },
    {
        "id": 13,
        "narrative": "",
        "question": "كيف تشعر تجاه هذا الحدث؟",
        "answer": "قناعة",
        "english_ver_answer": "contentment"
    },
    {
        "id": 20,
        "narrative": "وصلتَ قبل الوقت المحدد، على أمل أن تترك انطباعًا جيدًا في تجمع صديقك.",
        "question": "كيف تشعر قبل أن يُلقى عليك التحية؟",
        "answer": "ارتياح",
        "english_ver_answer": "relief"
    },
    {
        "id": 34,
        "narrative": "لقد وصلوا للتو بعد أن سافروا معًا، ويحتاجون إلى الانتعاش قبل متابعة خططهم.",
        "question": "كيف تشعر المرأة التي تحمل حقيبة ظهر وهي تقف عند المغسلة وتستعد لغسل يديها؟",
        "answer": "ارتياح",
        "english_ver_answer": "relief"
    },
    {
        "id": 41,
        "narrative": "كنت في عجلة من أمرك بسبب تأخرك عن موعد مهم. لم يشهد أحد ما حدث.",
        "question": "كيف تشعر مباشرة بعد الحدث؟",
        "answer": "خوف",
        "english_ver_answer": "fear"
    },
    {
        "id": 74,
        "narrative": "هذه اللحظة تمثل بداية تقليد عائلي يُتبع في المناسبات الخاصة.",
        "question": "كيف يشعر الأقارب الأصغر سنًا الواقفون على اليسار أثناء هذه العادة؟",
        "answer": "رهبة",
        "english_ver_answer": "awe"
    },
    {
        "id": 88,
        "narrative": "وصلت إلى قاعة المحكمة بعد أن تم اختيارك من خلال إجراء قانوني، وتم إبلاغك بمسؤولياتك قبل الدخول.",
        "question": "كيف تشعر في هذه المرحلة من الإجراءات؟",
        "answer": "رهبة",
        "english_ver_answer": "awe"
    },
    {
        "id": 104,
        "narrative": "تم إدخال المريض إلى المستشفى بعد أن عانى من صعوبة مفاجئة في التنفس.",
        "question": "كيف يشعر المريض في سرير المستشفى في هذه اللحظة؟",
        "answer": "ألم",
        "english_ver_answer": "pain"
    },
    {
        "id": 117,
        "narrative": "",
        "question": "كيف يشعر الشخص الذي يتم ثقب أذنه أثناء هذا الحدث؟",
        "answer": "ألم",
        "english_ver_answer": "pain"
    },
    {
        "id": 127,
        "narrative": "",
        "question": "كيف يشعر الشخص الأقرب إلى باب المصعد مباشرة بعد قيامه بالتصرف المهذب؟",
        "answer": "قناعة",
        "english_ver_answer": "contentment"
    },
    {
        "id": 130,
        "narrative": "وصلت من رحلة دولية وكنت قد اخترت سابقًا إحضار طعام وخشب معك، مع علمك بأن هذه المواد تتطلب التصريح عنها عند الدخول.",
        "question": "كيف تشعر وأنت واقف عند طاولة التفتيش مع أغراضك؟",
        "answer": "ارتياح",
        "english_ver_answer": "relief"
    },
    {
        "id": 147,
        "narrative": "كانت المرأة المسنّة في طريقها لزيارة صديقة قريبة.",
        "question": "كيف تشعر المرأة التي تقف في وسط الشارع بعد هذه اللحظة؟",
        "answer": "إحراج",
        "english_ver_answer": "embarrassment"
    },
    {
        "id": 157,
        "narrative": "في وقت سابق، كنت تأمل في مقعد مريح للاسترخاء.",
        "question": "كيف تشعرين أنتِ، المرأة التي على اليسار قرب الممر، بعد هذه اللحظة؟",
        "answer": "قناعة",
        "english_ver_answer": "contentment"
    },
    {
        "id": 181,
        "narrative": "كنت قد خططت لتناول الطعام في هذا المطعم والاعتماد على المساعدة بسبب محدودية الحركة.",
        "question": "كيف تشعر في هذه اللحظة؟",
        "answer": "إحراج",
        "english_ver_answer": "embarrassment"
    },
    {
        "id": 182,
        "narrative": "الشخص الجالس على المكتب هو معلم مسؤول عن معالجة المخاوف الأخيرة بشأن سلوك أحد الطلاب والاستعداد لمحادثة بسبب سياسة المدرسة.",
        "question": "كيف يشعر المعلم الجالس على المكتب قبل لقاء الطالب لمناقشة سلوكه؟",
        "answer": "خوف",
        "english_ver_answer": "fear"
    },
    {
        "id": 202,
        "narrative": "كنت تنوي جذب انتباهها بطريقة شخصية.",
        "question": "كيف شعرت الموظفة عند صندوق الدفع في اللحظة التي لمستَ فيها ذراعها؟",
        "answer": "سعادة",
        "english_ver_answer": "happiness"
    },
    {
        "id": 251,
        "narrative": "يأتي هذا اللحظة بعد فترة من التأمل والتخطيط مع الأقارب المقربين.",
        "question": "كيف تشعر في هذه اللحظات؟",
        "answer": "حزن",
        "english_ver_answer": "sadness"
    },
    {
        "id": 295,
        "narrative": "في وقت سابق، تم إبلاغ الجميع بمتطلبات قواعد اللباس الخاصة بالمسبح.",
        "question": "كيف يشعر الشخص في المقدمة قبل دخول المسبح مباشرةً؟",
        "answer": "قناعة",
        "english_ver_answer": "contentment"
    },
    {
        "id": 305,
        "narrative": "قررت هؤلاء الفتيات مؤخرًا تجربة التدخين الإلكتروني معًا بعد أن سمعن عنه على الإنترنت.",
        "question": "كيف تشعر الفتاة في الوسط؟",
        "answer": "سعادة",
        "english_ver_answer": "happiness"
    },
    {
        "id": 309,
        "narrative": "انتقلت مؤخرًا إلى مدينة جديدة وبدأت تتعرف تدريجيًا على أشخاص من خلال معارف مشتركين.",
        "question": "كيف تشعر بعد هذا التحية الأولى؟",
        "answer": "سعادة",
        "english_ver_answer": "happiness"
    },
    {
        "id": 334,
        "narrative": "",
        "question": "كيف تشعر المرأة الأصغر سنًا على الأريكة في هذه اللحظة مع والدتها؟",
        "answer": "إحراج",
        "english_ver_answer": "embarrassment"
    },
    {
        "id": 358,
        "narrative": "أنت وزملاؤك في الصف تربطكم علاقة ودية. في وقت سابق، علّق صديقك بشكل إيجابي على قصة شعرك الجديدة.",
        "question": "كيف تشعر في هذه اللحظة؟",
        "answer": "سعادة",
        "english_ver_answer": "happiness"
    },
    {
        "id": 362,
        "narrative": "في وقت سابق، جهزت حقيبتك استعدادًا لرحلة قادمة.",
        "question": "كيف تشعر في هذه اللحظة؟",
        "answer": "قناعة",
        "english_ver_answer": "contentment"
    },
    {
        "id": 377,
        "narrative": "شعرت بأنك لست على ما يرام قبل بدء حصتك التالية مباشرة، وعرفت أنك بحاجة إلى المساعدة بسرعة.",
        "question": "كيف شعرت في تلك اللحظة وأنت في الممر متجهًا نحو دورة المياه؟",
        "answer": "ألم",
        "english_ver_answer": "pain"
    },
    {
        "id": 387,
        "narrative": "",
        "question": "كيف يشعر الشخص الواقف بالقرب من الفوانيس في هذه اللحظة؟",
        "answer": "قناعة",
        "english_ver_answer": "contentment"
    }
]